做過戲院，你問我揀嚟答

想大家同自己都輕鬆吓
戲院剩係做過院務，其他部門可能唔太熟

lm

有冇人喺戲院扑嘢，趁依家黑孖孖

我都即時諗到呢個問題

等人睇完戲出門口，再偷入戲院後門，係洗手間等下一場開，e個方法work唔work細細個幻想過

扑嘢冇見過，有都唔奇。不過試過由一個院經過後樓梯去另一個院，一用鎖匙打開咗棟門，再推開防火門之後見到一男一女攬埋一舊喺度打茄輪。

唔知，因為我做嗰間入口同出口係同一度，即刻你畀人check飛嗰個位。
不過你其實可以買一張飛，睇完之後出嚟匿埋喺個廁所度（因為廁所喺check飛位後面），再等第二套戲時再出返嚟入返戲院
純討論，不鼓勵

我見過前面喺到含撚

有無鬼故

我都想有，做鬼片時都冇恐怖嘢發生

有無試過暗得濟仆街

戲院入面有無cctv? 我指睇戲嗰度

冇，客人就大把
所以我哋開場後會帶位

點樣check 有冇人偷拍？ 定而家已經有片值得偷拍？

小食d熟食 野其實乾唔乾淨？

有 機房會睇到套戲正唔正常
經理就睇到D客有冇偷拍

有，前後都有
我企喺check飛counter都 可以睇到，不過好低清
經理房有高清
所以唔好以為扑嘢冇人知

入面有cctv ，仲有我哋每隔一排就會入去行吓睇吓
應該都ok啩，未做過小賣部唔知
正常嘢食好似會即日揼，爆谷會第二日再用。

我好耐以前做過amcpp 果陣仲係25蚊一個鐘

大前輩
我做嗰陣時4X per hour ,3、4年前左右

幾年前新元朗中心收返D鋪重建時 戲院係最後執粒既鋪
閂門後第二日 D職員要返去執手尾清場
聽返經理講夜晚 臨走時聽到有高跟鞋落樓梯聲
但當時成個商場已經冇人 後樓梯門已經鎖左 冇人入到去

乾淨 但唔新鮮 爆谷每朝爆再放到夜晚
腸果D閒日可能會放好耐 硬晒

十三年前嘅事了

講樣野俾大家聽

concession 成日會用黑色垃圾袋包住d popcorn

仲放係上去機房條樓梯附近添